HXB second-tier 最差既firm？

小弟諗住 做audit 諗緊報邊間
但聽聞依家福利差 勁OT 又無得Claim錢
想請問係咪真假？
上網睇人講 過咗Peak 就炒
想知個傳聞係咪真假？

好想知個情況係點，唔想入咗先後悔

做得過一年
無比上頭陰走
我話你叻

每年一畢業期你條撚樣就出會計post